娘親頭先睇Live話⋯⋯

前線勇士舉木板舉得好辛苦
而且舉著木板就失去左一隻手嘅攻擊能力
於是佢諗左條絕世屎橋
用廁所板黎做護甲
用廁所板套落條頸上面
個蓋向下擋住個身
既可以保護膊頭
又唔使全程舉住木板
比狗咬嘅時候轉動廁所板就擋到受襲部位
而且可以做近戰武器
有狗埋身一野拍落去
廁所板咁硬
就算有頭盔都會比聲波震到
就係唔知應該用木廁板好定係瓷廁板好

俾人一拉你成個人就扯低

咪on9啦

頸背好痛

俾人拉果陣頸都斷埋
死都還好
唔死的話變頸以下地方完全唔郁動

利申： 專業醫學意見

用個入屎忽嘅放上頭，好柒